繼二百流浮山刀手後元朗鄉黑五千大軍出動

有份參「保衞戰」的村民表示，單是南邊圍、西邊圍、燒烤樂園一帶已佈下天羅地網，「佢哋一衝入南邊圍已有5,000人招呼，我哋再喺後面包抄，（示威者）冇得走。」最終因警方加派人手，加上示威者未有入村，才煞停「元朗恐襲2.0」。

繼二百流浮山刀手後又一力作
人唔笑狗都吠
727個日咪推左入西邊圍村口囉，五千大軍去左邊呀
你班西邊圍村民仲喺度講加油，支持我哋喎水喉鐵呢

講到咁口響，今晚夠薑咪再嚟料囉
我等緊你五千大軍包抄我哋啊

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

1021

1021
元朗五千大軍幾時行出村口啊